[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

我都係代朋友貼。一共有九首，淨係寫左詞
求文宣組幫手唱同整MV

《黑色聖誕Medley 2019》
作詞：維民所止

(1)
歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town

噴椒要直噴面部
冷槍要射眼部
炮車記住校大力度
用棍打必須打腦

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town

(2)
歌名：何君奶隻鵝
寄調：Jingles Bells
何君奶隻鵝
原來何君闖了禍
何家點折墮
骨灰龕跣左
同鄉黑慰勞
行不生嘅路
條人渣通處Wo Wo Wo
無屎吔佢就嘈 hey

Wo Wo Wo Wo Wo Wo
學位也爆煲
國已報 有博士做
專家資格唔係淘寶
Wo Wo Wo Wo Wo Wo
墓碑有個hole
探伯母 掃個爛墓
樹葉執得好威武

(3)
歌名：呢班黑警正垃圾
寄調：Hark! The Herald Angels Sing (聽啊天使高聲唱)
元朗國內有鄉黑
軍方標記係純白
乘搭鐵路有不測
黑幫黑警都枉法
即call消防會直達
即call差人會落閘
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢懶打黑
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢喪打壓

(4)
歌名：OT夜
寄調：Silent Night
平安夜 OT夜
散仔又 要放蛇
賺盡OT先hea得咁夜
遇示威者碌炮亂咁射
悶就摸下部炮車
警嫂話搬出宿舍

(5)
歌名：冚台橙
寄調：We Wish You a Merry Christmas
勞氣要打爆個電視
無綫作新聞最定時
無綫快D好似亞視
全台食橙十次

從細每餐都送電視
無綫變質不須爭議
柴九卻顛倒了正義
淪為護黨大使

「台格」兩個字
掉左出公廁
最想打鬼爆隻Buddy
全台食橙十次

(6)
歌名：唔當差
寄調：Joy To The World
香港警察 仆街衰格
亞洲 最佳 垃圾
一當班分飾黑與白
一休班即刻兵變賊
越做越賤越黑
直頭圖謀謀殺
泯滅良心 當差確係 仆街衰格

(7)
歌名：阿叻要做一哥喎
寄調：Rudolph the red-nosed reindeer
阿叻要做一哥喎
梁烈唯熱情慶賀
阿叻佢話開槍喎
你班廢青折鬼墮
咁叻嘅荷蘭叻喎
黎電台絕無怯懦
你呢次冚家剷咯
迷杜汶澤唔識貨

跪地專乞軟飯吃
撐狗不割蓆
台型似張Holland Cheque
玻璃都敢充鑽石

阿叻佢又good show喎
譚詠麟熱情慶賀
咁叻嘅荷蘭叻喎
唔認同未曾聽過

(8)
歌名：和理勇武
寄調：O Christmas Tree
和理勇武 決不篤灰
射完核彈亦不悔
和理勇武 決不心灰
自由願守護一輩
你上前方 艱苦戰鬥
我製文宣 散播敵後
和理勇武 決不心灰
未來願守護一輩

(9)
歌名：光復之戰
寄調：O Come All Ye Faithful
戰鬥！ 憑愛之名 聽號角聲呼應
哪怕 夜長路暗 仰首以待黎明
請記住約定 晚星滿天在共鳴
盼已逝勇者有靈 共為時代革命~
為終於光~復 我香港 當見證

代填詞人貼幾句話：
歌詞明顯啟發+抄自霑叔、夕爺等喺1989年填嘅聖誕medley，謹此致敬

最為人熟悉、林振強填嘅《慈祥鵬過聖誕》，本來諗住搞首《維尼熊過聖誕》出黎，但《慈祥鵬》條橋太勁，超越唔到，放棄左，連登仔臥虎藏龍可以挑戰下

第九首《光復之戰》，兼悼過左身嘅手足。九首歌未必首首都啱周圍唱，但呢首希望行商場聽到水晶音樂時，個個都識哼。

最後，屌你老味何君堯，一個月柒咁多單，搞到D詞成撚日要update，改完又改，吔屎啦你

唔係淨係唱歌，成個運動都唔可以放棄
五大訴求 缺一不可

和你唱

推啊 抗爭聖誕歌

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

cls!

何君奶隻鵝

it's ok

咁都作到 真喺好撚癡線

報佳音

何妖奶隻鵝 會唔會好啲

笑咗

up

想噁

push

高質

和理勇武 決不篤灰~

係時候報佳音

射完核彈也不悔
依首要多d唱

推！
我都改咗幾首 不過走願榮光正經style
樓主你嘅版本生鬼有趣好多

[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌

cls，有無人錄左放YouTube

痴撚線勁高汁

神級填詞人

試咪試咪

一齊練熟佢過聖誕

麻麻地 上位巴打填啲詞好啲

收到收唔到 聖誕各區商場見

好高汁

聖誕報佳音唱歌歌啦

仲啱音過d聖詩原版

推

夠鐘報佳音喇！

一年四季都有歌

好正

唔識錄歌，最多係tg錄語音唱

笑到碌地

(1)
歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
曱甴強is coming to town

Cls post

甴近平

第一首最正

呢個啱音正
樓主諗諗佢

推下先

正，有聲，推到出mv

留個名先

哇ok wor

CLS

一定要有
有個song list可以俾d黃店播

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

到新年就有 防暴到 防暴到 好走快兩步

用鄧小強啦

推到有人唱

和理勇武 好正

高汁，推！！！

pish

和你唱！

雖則係搞笑 但真係開心唔起

好高質又唔教會歌
甴近平

好想報佳音呀

不過一D都唔佳

高手之作！
不過第二首"何君奶隻鵝"中的"何君"，建議通通改為"何妖"，叫佢"何君"實在太客氣了！

改得好好
不過第一首好似太歡欣，有啲為黑警打氣嘅感覺

支持手足

利害呀！

洗腦歌

啱音架

另一個po 高汁d

何君奶月娥？

頂……全部有聲

求 o holy night

Push

我都覺
第一首感覺似encourage班狗放彈咁

O christmas tree 高汁！！！

Yeah 歡迎黎到香港嘅歡樂抗爭嘉年華，Enjoy

第一首既歌詞聽落黑警唱都得
可唔可以改到黃返d

連儂牆派歌詞，等啲人睇睇下入咗腦聽到商場啲歌就諗起忍唔住唱

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好撚勁

第一首好恐怖

樓主才華的人

推啊！！
遲吓新年又要岀新歌！辛苦各位手足

高汁歌詞
推啊

希望有人會番唱
唔小心全部唱左一次，笑到仆街
多謝咁有才嘅手足

笑一笑就繼續作戰啦

CLS Post 應該好快有巴絲唱
想聽尖沙咀肥媽唱

推 啱音得黎又有意思
聖誕和你唱

正

終於有啱音嘅聖誕歌
多謝有出手嘅手足

今年聖誕前我要全香港都識唱
有冇busker係度

和你做節

高汁

推！

鄧炳強 is coming to town
獻醜了

721 831 101

極高質

第一首歌詞其實填得好好，不過係以黑警角度嚟寫，有巴打覺得市民好難代入去唱，不如微調少少，改為以市民角度嚟寫：

(1)
歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG我歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG我歎
鄧炳強is coming to town

噴椒佢直噴面部
冷槍佢射眼部
炮車佢地校大力度
用棍打必先打腦

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG我歎
鄧炳強is coming to town

Cls 一路睇一路唱緊
頭兩首好入腦
好期待聖誕同大家和你唱

和你唱又有新歌

雖然作得好啱音好犀利
不過太有畫面
打頭 爆腦。。。好心痛
唱唔岀

樓主你食撚左乜撚

今個聖誕大家唱詩歌

咩教會

推！！！！！

今年一齊報佳音

和你唱！！

高質...平安夜係尖咀搞番個聖詩班

平安夜報佳音

好撚正 琅琅上口

第一首歌「鄧炳強」改做「鄧小強」會唔會好啲?

和你sing

Diu好撚高質

我真係好鍾意第3首

歌名：呢班黑警正垃圾
寄調：Hark! The Herald Angels Sing (聽啊天使高聲唱)
元朗國內有鄉黑
軍方標記係純白
乘搭鐵路有不測
黑幫黑警都枉法
即call消防會直達
即call差人會落閘
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢懶打黑
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢喪打壓

lm

睇完都發覺原來我都唔識幾多首聖誕歌

love 8

點解睇極都唔明點唱
2唔係single dog咩

快d出真人試唱啦

邊間教會
lead住小弟唱ok？

上面有

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

721

正呀屌

cls 個post有聲

Diu

死黑警死黑警 射出二噁英

強帖

冚台橙

認真高質

Ching ho ball

好撚正聽日開始屋企尻唱 洗哂佢地腦

Cls

唔會。做咩啫你？

好撚洗腦....

Cls 唔推唔係人

屌你好撚正

如果聖誕真係有人咁唱可能上埋外國報紙

鳩唱左何君奶隻鵝

Cls創意爆棚

推呀

痴撚線

何妖奶隻鵝都得

不如整合？

[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌

第1最好聽

4, 8 好正

真心勁，不能不推

香港真係好多被社會埋沒嘅人材

正呀喂

搵細路聲唱應該幾正

前面仲有一段架嘛
youtube搵下jingle bell啦

推！最鍾意《光復之戰》
好正 好莊嚴 有願榮光level
最適合商場萬人大合唱

諗起黃霑 夕爺 林振強寫嗰隻香港X'mas

喂 又到聖誕 哪 又到聖誕
下個聖誕有冇今年咁嘆？
鄧小平is coming to town
趁又到聖誕 人就要嘆喇
第處聖誕有冇香港咁嘆
阿鉅子誠都怕且就yang

原來香港30年後仍然身處困境
只係鄧小平變咗雜總平

推
笑死

屌你老味咁撚啱音嘅，有冇連登報佳音活動

好鬼正
推

TUI

香港警察 仆街衰格！
亞洲 最佳 垃圾！

一堆人唱都好有氣勢

唱俾你聽

好有聖誕氣氛

另一抗爭方式

唔係有聲，係好大聲

你個名

唱咗出嚟

屌
我搵唔到違和感
Btw出現巴打唱啦

平安夜大遊行見

Ching ho ball , 唔知點解有啲賀年歌feel

係時候去尖沙咀報佳音

少少建議：

(2)
歌名：何妖奶臭鵝
寄調：Jingles Bells

何妖奶臭鵝
原來何妖闖了禍
．．．．．．
．．．．．．

巴打好波

D

一路唱一路喊

E

要帶入學校
小朋友最中意唱呢d

S

期待busking

推到全世界都識

fuck ya

巴打 我同埋其他巴絲都改咗幾首
你睇下有無邊首有興趣試唱埋？
[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌
-

好正好高質 我睇睇先

填得好精警 正

推到聖誕周街都聽到

巴打平時一定無返教會

好文彩

聖誕和你唱

不錯👍🏻

想笑死人咩

呢班黑警正垃圾
啱晒音

練定24唱

兄誠黃霑再世，無雙鬼才！定傳唱不絕，以酬兄壯志！

留名

第一首歌似幫班黑警吶喊助威多d

防暴話 防暴話 咪走出馬路

得到佢睇到你 時晨就到

LM

唔好忘記Sing Hallelujah to the Lord

推到有人唱哂

雖然有啲位唔啱音 不過一定g持

推到聖誕大家一齊唱！

推呀
商場唱爆佢

推
第9首有d感動

花澤椰菜巴打多謝晒
呢頭貼歌詞嗰頭就唱左，勁pro
轉頭貼番晒你唱左嗰幾條link出黎先

巴打多謝你

杜尚別巴打你嗰邊填左好多，支持
唔好意思，發帖嗰陣無留意你出左兩日post

多謝絲打

推
商場和你唱聖誕歌
報佳音唱呢幾首一流

整合：
花澤椰菜巴打主唱
(1)《鄧炳強is coming to town》

(2) 《何君奶隻鵝》

(5) 《冚台橙》

大波鄭若驊絲打主唱
(2) 《何君奶隻鵝》

另外龘䨻䨻䨻䨻䨻䨻䨻巴打做左譜

隔籬帖杜尚別巴打都改左d聖誕歌，嚴肅d

多謝晒所有幫手推post嘅巴絲。
P牌仔推唔郁，鍾意呢D詞嘅朋友麻煩繼續幫推，推到有MV

匿喺房鳩唱冇乜氣
大家攞嚟頂住檔聽住先啦

Strong post push

作為基督徒
真心覺得第九首改得無得頂

solomon/gphone is making a list, and checking it twice!
gonna find out whose naughty and nice
人權法 is coming to TOWN!

期待商場和你唱好好玩玩了

《維尼熊過聖誕》

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
我嗌俾個真普選我

維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀
刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
槍還是炮 刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
車還是艇 槍還是炮 刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
血流或淚流 佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
打頭或射頭 血流或淚流 佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
拘留或獄囚 打頭或射頭 血流或淚流
佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
昏迷或插喉 拘留或獄囚 打頭或射頭
血流或淚流 佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
天堂去訴求 昏迷或插喉 拘留或獄囚
打頭或射頭 血流或淚流 佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀
陰間內報仇 天堂去訴求 昏迷或插喉
拘留或獄囚 打頭或射頭 血流或淚流
佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
屍浮或墮樓 陰間內報仇 天堂去訴求
昏迷或插喉 拘留或獄囚 打頭或射頭
血流或淚流 佢不限我
只要我變盲 不能撑 手腳斷殘
但我嗌 攬炒都你逼我

有冇人唱

兄弟爬山 各自努力！
巴打你嘅詞係生鬼有趣好多 睇一次就上到口

好勁

聖誕報佳音

一齊唱

推 巴打好波

撳入嚟期待「慈祥鵬過聖誕」竟然唔整……

樓主整埋啦，首歌係好神但係2019年都要改改詞跟貼啲先得。

im

呢個我喺隔離post改嘅 睇下大家有無意見？

呢首真係好神
可以做抗爭者聖歌
再貼一次 歌名：光復之戰 （寄調：O Come All Ye Faithful）
戰鬥！ 憑愛之名 聽號角聲呼應
哪怕 夜長路暗 仰首以待黎明
請記住約定 晚星滿天在共鳴
盼已逝勇者有靈 共為時代革命~
為終於光~復 我香港 當見證

同願榮光一樣 嵌曬光復香港 時代革命入去
而且音樂好grand
我諗萬人大合唱我會唱到眼濕濕

呢個聖誕 我地一齊去報佳音啦

有聲po

平時問邊間教會就係走晒音
依家聖誕報佳音就完全岩音wtf

平安夜唱爆佢

sor 光復之戰打錯左d

痴線

push 整歌詞紙周圍派、貼連儂牆
嚟緊兩個禮拜去商場大合唱

推 可以上頭條新聞唱

最好聖誕圍住警總大合唱

有巴打整合咗兩個改歌post歌詞 周街airdrop 周圍貼 周圍派！嚟緊兩個禮拜要全民大合唱！
credit：林鄭月娥飛機杯

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，我說俾個雙普選我。

維尼熊佢過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
錢還是假，但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
車還是樓，錢還是假，但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
彈還是炮，車還是樓，錢還是假，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
登報齊眾籌，金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
Lunch落去碼頭，登報齊眾籌，金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐，Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
Donald 話訴求，Lunch落去碼頭，
登報齊眾籌，金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
搵黃店買油，
Donald 話訴求，Lunch落去碼頭，
登報齊眾籌，金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊佢過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
揀藍店報仇，搵黃店買油，
Donald 話訴求，Lunch落去碼頭，
登報齊眾籌，金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

維尼熊過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
火球或汽油，揀藍店報仇，
搵黃店買油，Donald 話訴求，
Lunch落去碼頭，登報齊眾籌，
金牛或大牛，佢西面我，
只要我盲撐：Carrie Lam，警犬亂爬，
但我說，俾個雙普選我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，我說俾個 passport 我。

慈祥鵬佢過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
刀還是劍，但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
槍還是炮，刀還是劍，但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
車還是馬，槍還是炮，刀還是劍，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
雞球或鴨球，風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
Disco 或桌球，雞球或鴨球，風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
Walkman 或桌球，Disco 或桌球，
雞球或鴨球，風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
加拿大買牛，
Walkman 或桌球，Disco 或桌球，
雞球或鴨球，風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬佢過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
天安門旅遊，加拿大買牛，
Walkman 或桌球，Disco 或桌球，
雞球或鴨球，風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
輕談或對談，天安門旅遊，加拿大買牛，
Walkman 或桌球，Disco 或桌球，
雞球或鴨球，風球或羽球，佢西面我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

暫時最順口係鄧炳強is coming to town😂

樓主我對你唔住
琴晚太夜做係咁打錯字
而家三隻執過一次再俾你

Stonk post

<Walking in the Air>

射TG既晚上
眾街坊都屌鳩老母
但黑警吸返晒
毅進既最折墮

撩警嫂既晚上
連登仔女等緊睇live
待勇武巴打將
萬千子孫殉葬

唔該晒巴打

跪求巴打得閒嘅話唱埋其他

整合埋隔離post, 歌詞書仔版
跟原曲英文字母排
雙面印, Z形咁摺

等睇人唱

《維尼熊過聖誕》歡樂版

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
我嗌俾個真普選我

維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀
刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
槍還是炮 刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
車還是艇 槍還是炮 刀還是棍
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
𡃁模或阿毛 Ｊ圖或冇圖
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
馬蹄露或性奴 𡃁模或阿毛
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
Jetso或五毛 馬蹄露或性奴
𡃁模或阿毛 Ｊ圖或冇圖
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
Maria慰勞 Jetso或五毛
馬蹄露或性奴 𡃁模或阿毛
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀
Big Big Bay食𧐢 Maria慰勞
Jetso或五毛 馬蹄露或性奴
𡃁模或阿毛 Ｊ圖或冇圖
佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀
土豪或旅途 Big Big Bay食𧐢
Maria慰勞 Jetso或五毛
馬蹄露或性奴 𡃁模或阿毛
Ｊ圖或冇圖 佢不限我
只要我變藍 肯盲撑 兼夾腦殘
但我嗌 俾個真普選我

我要唱歌啊

好撚高質啊屌你樓主

傻強話 傻強話 黑警好正路
防暴到 防暴到 班狗快腳步
得到佢睇起你 TG打到

香港警察 仆街衰格
呢班黑警正垃圾

都勁

屌 好撚正

請問可唔可以幫我聯絡改歌詞嘅朋友，因為我哋想喺街站報佳音，唱呢啲歌，得唔得？

雪人出來了

強帖留名
聖誕要和你唱聖詩

報悲音

PERFECT

報喪音

改到 twelve days of Christmas 好勁 求人唱

9 振奮
要大家一齊唱

cls 有聲嘅

(1)
歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town

又到聖誕 又見雨傘
又到聖誕 掟個TG我歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG我歎
鄧炳強is coming to town

噴椒佢直噴面部
冷槍佢射眼部
炮車佢地校大力度
用棍打佢必打腦

又到聖誕 又見雨傘
又到聖誕 掟個TG我歎
鄧炳強is coming to town

可以呀，作者話所有歌詞都可以隨便用，做文宣、報佳音乜都得

巴打唔該晒

係呀係呀，請問我哋做報佳音街站，係唔係可以用來呢啲歌？
@Z0007zOEy

@Z0007zOEy
可以tg 我嗎？有事請教

@Z0007zOEy

感謝，有事請教，請聯絡tg 一下

Pin

立場已上
多謝立場

呢班黑警正垃圾

OT夜

可唔可以用呢啲來報佳音

可以

留名
報佳音必備

咩事超高質

好高質!
腦已洗

高質
平安夜一齊去報福音

鄧炳蛋is cuming to you

多謝巴打

WOW 多謝立場幫推

整合
花澤椰菜巴打主唱
(1)《鄧炳強is coming to town》

(2) 《何君奶隻鵝》

(3)《呢班黑警正垃圾》

(4)《OT夜》

(5) 《冚台橙》

大波鄭若驊絲打主唱
(2) 《何君奶隻鵝》

立場新聞報道

龘䨻䨻䨻䨻䨻䨻䨻巴打做左三個譜

林鄭月娥飛機杯巴打做左歌紙

拾三巴打整左歌詞書仔版

隔籬杜尚別巴打都改緊詞，嚴肅D，一齊推

全世界注視
警渣的都市
濫暴衰咗建制支持
淪為護黨大使

平安夜有無人唱？

高質幫推

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

樓主pin呢個
而家有置頂回覆功能

屌~今年我老虎蟹都要出去報佳音

見直播咁多人
唔唱吓聖誕歌，嘥哂呀！！

校對如下，歡迎二校

P.5-60
只要你變藍-->只要我變藍

P.7-96
馬蹄露或阿毛-->馬蹄露或性奴

二校如下，歡迎三校

P.3-41
問我—>話我

P.5-60
只要你變藍-->只要我變藍

P.7-92
維尼熊過聖誕 問我要乜俾我揀—>維尼熊佢過聖誕 話我要乜俾我揀

P.7-96
馬蹄露或阿毛-->馬蹄露或性奴

P.8-109
問我要乜俾我揀—>話我要乜俾我揀

《維尼熊過聖誕》 (The Twelve Days of Christmas)

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
鵝還是鴨
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
水還是炮 鵝還是鴨
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
煙還是棍 水還是炮 鵝還是鴨
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
金銀亦有齊 佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
追求別要提 金銀亦有齊 佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
天安門食放題 追求別要提 金銀亦有齊
佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
巴黎極美麗 天安門食放題 追求別要提
金銀亦有齊 佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
鵝還是鴨兮 巴黎極美麗 天安門食放題
追求別要提 金銀亦有齊 佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
水還是炮兮 鵝還是鴨兮 巴黎極美麗
天安門食放題 追求別要提 金銀亦有齊
佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

維尼熊過聖誕 問我要啲乜野玩
煙還是棍兮 水還是炮兮 鵝還是鴨兮
巴黎極美麗 天安門食放題 追求別要提
金銀亦有齊 佢講道理
只要我扮儍 肯認錯 擁戴月娥
但我說解散警察好過

Thank you 巴打

6月後第一個長假期
日日18區和你唱

呢個整合好好，音都錄埋，歌紙整得有靚。推！！！

缺第六頁

辛苦了，校對如下
「維尼熊佢過聖誕」一句，得首第二段同尾二嗰段有「佢」字
「佢」字其他段係冇，記住呢點會易記啲

P.3-31
維尼熊佢過聖誕 問我要乜俾我揀—>維尼熊過聖誕 話我要乜俾我揀

P.3-41
維尼熊過聖誕 問我—>維尼熊過聖誕 話我

P.6（缺譜）

P.7（多咗張）

好歌要pish

朋友整咗，幫貼，designer話隨便拎嚟貼通街

幫推

dolce咁唱馬蹄露或性奴
個畫面好撚好笑

嘩唔該晒。我今晚整合晒所有野再出過個post先

唔該晒

發左新帖，希望可以有巴打唱埋其他，求幫推

【聖誕新歌試聽】何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town (含文宣圖)

巴打～我將d歌整左首Ｍedley
不過放唔哂咁多首，揀左６首
希望大家減下壓啦

P牌扮推。

多謝巴打
跟住連豬一齊un

推唔起？！

個兩隻連豬最正

平安夜 ot夜

死黑警 死黑警
當差正仆街
死仆街 死仆街
黑警要死全家！

死黑警 死黑警
當差正仆街
死仆街 死仆街
Popo襯地林！

🔽 訂已修，謝巴打 🔽

係咪今晚和你sing既歌詞黎?

商場和理唱

其實連登住可唔可以發展連豬正版licensing正版產品 加入黃色經濟圈開財路又益fans?

亞洲 最佳 垃圾～

今晚好多歌唱